.TH "PanoramicViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
PanoramicViewCtrl \- 파노라믹 뷰 컨트롤 MainPanoramicView의 컨트롤 파노라믹 뷰는 고정시키고 카메라가 회전함  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static bool \fBOnThread\fP ()"
.br
.RI "MainPanoramicView 텍스쳐 로딩 진행 여부 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSetActive\fP (bool _active)"
.br
.RI "MainPanoramicView 활성화  _active 상태 "
.ti -1c
.RI "static void \fBClearAnnots\fP ()"
.br
.RI "등록된 어노테이션 삭제 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSetTexture\fP (string _path, System\&.Action _callback1, System\&.Action _callback2)"
.br
.RI "Cubemap Texture 설정  _path 파노라마 이미지 경로 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSet\fP (GameObject _obj, Vector3 _angle)"
.br
.RI "_angle 위치에 어노테이션 브라켓을 표시 하기  _obj 어노테이션의 게임 오브젝트 인스턴스  _angle 어노테이션의 위치 "
.ti -1c
.RI "static void \fBRotate\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "어노테이션을 조준하도록 카메라를 회전시킴  _obj 조준할 어노테이션의 게임 오브젝트 인스턴스 "
.ti -1c
.RI "static void \fBRaycast\fP ()"
.br
.RI "조준점과 어노테이션의 충돌 여부를 확인함 "
.ti -1c
.RI "static Vector3 \fBAngle\fP ()"
.br
.RI "카메라(조준점)가 향한 위치를 리턴 "
.ti -1c
.RI "static bool \fBisPanoramic\fP (string _path)"
.br
.RI "경로의 이미지가 Cubemap으로 변환할 수 있는 파노라마 이미지인지 확인함 "
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static Ray \fBAnnotAim\fP"
.br
.ti -1c
.RI "static \fBPanoramicViewCtrl\fP \fBInstance\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
파노라믹 뷰 컨트롤 MainPanoramicView의 컨트롤 파노라믹 뷰는 고정시키고 카메라가 회전함 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 19 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static Vector3 PanoramicViewCtrl\&.Angle ()\fC [static]\fP"

.PP
카메라(조준점)가 향한 위치를 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
파노라믹 뷰 상의 위치 값 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 284 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.ClearAnnots ()\fC [static]\fP"

.PP
등록된 어노테이션 삭제 
.PP
Definition at line 227 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static bool PanoramicViewCtrl\&.isPanoramic (string _path)\fC [static]\fP"

.PP
경로의 이미지가 Cubemap으로 변환할 수 있는 파노라마 이미지인지 확인함 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
파노라마 이미지 여부 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 294 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static bool PanoramicViewCtrl\&.OnThread ()\fC [static]\fP"

.PP
MainPanoramicView 텍스쳐 로딩 진행 여부 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
진행 여부 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 210 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.Raycast ()\fC [static]\fP"

.PP
조준점과 어노테이션의 충돌 여부를 확인함 
.PP
Definition at line 275 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.Rotate (GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
어노테이션을 조준하도록 카메라를 회전시킴  _obj 조준할 어노테이션의 게임 오브젝트 인스턴스 
.PP
Definition at line 265 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.Set (GameObject _obj, Vector3 _angle)\fC [static]\fP"

.PP
_angle 위치에 어노테이션 브라켓을 표시 하기  _obj 어노테이션의 게임 오브젝트 인스턴스  _angle 어노테이션의 위치 
.PP
Definition at line 246 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.SetActive (bool _active)\fC [static]\fP"

.PP
MainPanoramicView 활성화  _active 상태 
.PP
Definition at line 219 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void PanoramicViewCtrl\&.SetTexture (string _path, System\&.Action _callback1, System\&.Action _callback2)\fC [static]\fP"

.PP
Cubemap Texture 설정  _path 파노라마 이미지 경로 
.PP
Definition at line 236 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Ray PanoramicViewCtrl\&.AnnotAim\fC [static]\fP"

.PP
Definition at line 22 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.
.SS "\fBPanoramicViewCtrl\fP PanoramicViewCtrl\&.Instance = null\fC [static]\fP"
어노테이션 조준 
.PP
Definition at line 25 of file PanoramicViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
